★如果俾美國制裁，同銀行做緊按歇d樓會點？

想知

銀行就被罰款囉

代表黨感謝你🙏🙏

要求即時贖樓，冇錢就當斷供

除非唔係

可以一炮過贖返張樓契
唔使再做奴隸

如果到時有三萬人買唔到樓會點

要即時FULL PAID

lm